{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Nicholson-&-Nicholson/GM0022090820188/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cecil-Big - Orange"
    },
    "text": "Nicholson & Nicholsonで製造した女性用Cecil-Big商品はウール100素材のニットフルオーバーです。 タートルネックデザインで暖かい冬の着用に適しており、明るいオレンジ色のカラーでスタイルにポイントを与えることができます。 丈はヒップを覆う余裕のあるデザインですっきりしており、ウールパンツやデニムのような様々なボトムスとスタイリングしやすいアイテムです。 素材は表地が100%で、洗濯はドライクリーニングをおすすめします。 淡い色はきれいな溶剤で、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。 製品が水に濡れたり汗によって汚染が発生した場合は速やかに洗濯し、乾燥する時は形を保ちながら日陰で乾燥することをお勧めします。 摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。製品は寝かせて保管してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのメーカーが製造したものですか？",
            "answer": "Nicholson & Nicholsonが製造しました。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "ウール100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなシーズンに着用するのに適していますか？",
            "answer": "冬の着用に適しています。"
        },
        {
            "question": "この商品のカラーは何色ですか？",
            "answer": "明るいオレンジ色です。"
        },
        {
            "question": "この商品の丈はどのくらいですか？",
            "answer": "ヒップを覆う余裕のあるデザインです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなボトムスとスタイリングしやすいですか？",
            "answer": "ウールパンツやデニムなどの様々なボトムスとスタイリングしやすいです。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "淡い色はきれいな溶剤で洗い、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れたり汗によって汚染が発生した場合の対処法はありますか？",
            "answer": "速やかに洗濯し、乾燥する時は形を保ちながら日陰で乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品に注意すべき摩擦による問題はありますか？",
            "answer": "摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法を教えてください。",
            "answer": "製品は寝かせて保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 366
    }
}